習總稱帝，大陸微博屌到飛天

甚麼「竊國大盜」、「支持香港台灣獨立建國」都出齊，但始終見到有唔少人一直天真過天真嬌，以為習近平真係好嘢，直至今日先至夢想破滅

唔知呢個post頂唔頂到日出

習近平唔係你地等左好耐既明君咩

中國特色嘅普京

反啦反啦

幾乎全部媽聲一片

台灣仲需要建國？大陸狗忽上腦呀？

係衰撚過普京，普京都識搵條友交換凳仔坐一屆

居然有人知道雜種諗住復辟
睇嚟支那有唔少人都蠢唔哂
仲要有人理性咁講單單無得係好似美帝咁係報紙屌雜種 已經係落後100年
支爆了支爆了

支那人 唔衰撚到尾 都唔撚自認衰架啦
真係無撚變過

俄仔都扮下有選舉呀

所以先話中國特色

紅色家庭長大都震撼到轉撐多黨制

就咁睇其實都有唔少係真心信習近平，但係今次震撼太大逼佢地冇得唔正視現實

大陸人mean起上嚟真係好過癮，睇第二同第四張

反啦反啦
呢啲危險思想低端人口危害國家安全 全部捉去勞改幾年體驗下黨既偉大啦

又話獨裁好優越嘅？依家先突然醒覺？

唔見棺材唔流眼淚

5毛未收到上頭指示應該點評論

仲有人覺得唔係棺材果下好嘢

有5毛啦 話支那進步係有目共睹 比歐美國家好 但即係俾人反駁

屌

網易新聞嗰啲「評論」先恐怖，完全係copy and paste「擁護黨中央」

今日有大陸人主動同我講
話呢下習總咁做
佢都覺得好恐怖
我答，咁咪即係普京囉，習總一上台就預左有今日架啦

不過咁都好
等佢地了解下
點解香港人硬係係佢地眼中咁唔聽話

嗰啲由佢死啦

最好快撚d 通過修憲

其實我睇唔明段嘢有咩問題 可唔可以講解下
就咁睇好多宣誓都係咁寫

我都唔明

應該係班勇士自動將所有話題都扯去稱帝啫我估

而家仲用wechat既都on9
不過過多十幾廿年香港都冇得走啦

仲差祥瑞就可登基稱帝
五星出東方利中國

唔關宣誓內容事，而係其他有關修憲嘅微博都冇得評論，咁啱改憲法誓言呢個叫做同修憲有啲關係，啲人借地方屌啫

我仲以為班生畜會一面倒支持

依家大撚把廢老廢中
We7 支那寶 華為揸手
一半香港人資料俾支那睇撚哂
槍頭反指香港點解咁撚落後無we7俾錢

真係好想睇到大陸狗仆街

朋友圈全部都係負評，不過串鳩維尼大帝嘅post好多都被自動刪除

第三張，開始有人設身處地思考港獨

當年班生畜一味吹奏習大 仲話會愈來愈開放

一早有塊「救星石」

集體炒車悔過中

仲有啲大陸game實名認證 你係外國人都照拎你護照number
乜9都要實名 真係好好奇班支那蝗點解會覺得咩問題都冇

佢地唔係好崇拜普京咩
而家好快咪有中國嘅普京

果班網民全部賣國賊

已經超越普京

微博啲留言好難睇

千古奇冤袁先生

你當佢哋蠢咩
有一班人係真心，但有更多係怕事之徒，禍從口出呀。呢個年頭同文革冇分別，身邊個位可能二五仔冇得估。所以個個咪話自己順民囉。
呢啲嘢一定要人多，人多搏佢捉唔晒就會有人出嚟架啦。望就咁望啦

好大的膽！連习主席都敢反

呢排睇完逆權司機同公民，突然覺得屎大大喺當今有幾分全斗煥嘅影子

其實我唔明，對中国人嚟講，習近平有乜做得唔好

將權力關進籠子裡，而籠子的主人姓習。。。講真，習總一定係唔記得中國既江山係人民打翻黎，所以共產黨最怕就係民反，所以先搞文革、下鄉、批鬥，去令人民變得無文化、一齊對抗名為走資派的假想敵，可是現今既中國人，已經唔係當年既農民，咁既舉動實在為反動打出一個「可以出手了」的旗號。。。

支持習大大做皇帝嘅大陸人多過反對幾十萬倍

好難估呀，今次
個反彈比想像中大得多

唔好干涉人吔國家內政呀 厚多士

咁多人睇少習大大
佢坐得上去自然有料壓住你班友，怕咩人反

強力五毛將全部出動

對於八九年之後出世嘅新一代嚟講，佢哋由細到大受黨國教育，真心相信大陸係有規矩同制度、覺得法治只會越嚟越好，共產黨講咁多年佢哋就信足咁多年。

依家習近平稱帝係簡單粗暴到連門面說話都唔講、搵五毛勸進都唔做，對呢班大陸人而言係信仰同世界觀崩潰，一直所相信嘅嘢原來只係一個笑話，個震撼其實係好大。

講個笑話你聽
我尋日同d廢中講呢件事
佢地問： 咁習近平做得好 有咩問題？
我即刻廢事同佢討論落去

你都識講係廢中

習大大咁做最主要目的係想點?

有名你叫廢中

廢中有撚腦咩

唔怪得拉左鄧小平個孫落黎

唔想退休

佢退休會俾人搞?

定佢真係好中意稱帝

趕走低端北京窮鬼，唔通想騰出塊地起新宮殿？

佢依家想做皇帝？？

傳位比佢個仔

轉制度期間少少混亂時期唔代表乜

之前啲支那人習大大咁叫懶親切

成班正係識恥笑
真係以為香港已獨立
衰野唔會燒到香港

佢得個女，習明澤

很快會去找長生不老藥

佢何來有仔

同佢哋講，東莞係因為習總而收皮，唔知佢哋會咩反應

由習總ai接手政權

我竟然在有生之年趕上了最後一次換屆，好幸運

睇嚟要盡快幫中國股了

btw反了反了 習包子死全家

放中國 股

經過咁多年先廢除帝制，依加又想恢復，唉。
我一直覺得愛國同愛黨要分開，我一直覺得自己係中國人，為中國文化而驕傲，有詩有墨水畫有茶道等等，但依加仲剩低d乜。
唔喜歡共產黨，就係因為一個垃圾黨搞到國家文化傳承失敗，依加仲成為國際笑話，好嬲。

我wiki完

佢得個女

撚叫佢係你嘅宗主國咩柒頭皮

反了反了

隨時連一國兩制50年不變都廢得

再由資本主義改為跟大陸行共產，所有資產收歸國有

我覺得香港d 廢中仲盲目過大陸班人la
佢地一直比人del post 咪覺得好似個個都support 中共
但香港d 垃圾廢中廢老係發自真心

香港獨立

抵撚死，係報應，係做奴隸嘅報應

私生仔大撚把啦
雜帝內射唔戴套唔洗你教

習大大無仔

冇仔送終

大陸人點會唔知老共西呀⋯⋯
只不過真係中華情意結國行先先盲撐啫

真心諗住老共會不斷進步改善國家
點知又是場空

特別新一代支青對國家好有期望架
今次一鋪清

中共個大會基本上只會有all pass嘅情況,咁即係必中架喎單野

香港人太有先見之明
最唔想發生嘅事竟然發生咗
今次真係唔走唔得喇。。。

咁大陸人同香港廢中思想唔係應該一致咩 ？

重有我又唔係話對香港人嚟講，有乜唔啱

好好奇負皮我第一個reply嘅人嘅logic

The Republic is dead, long live the King!

天光了，
五毛應該瞓醒全面進場了！

俄佬都仲會扮下野有選舉
中國一下子就超俄了

廢中廢老係連支那都不如嘅低等人
俾豬潲佢食 夠衫佢著 得閑可以去日本就
HAIL CHI NA

改口叫番公公喇

乜原來仲有人信50年不變

同埋大陸早就唔行共產喇

行社會主義就有份

去到大會咪又係：

「反對的請舉手....」

沒有沒有沒有....

前人做過咩努力呀 支那人
中共由頭到尾都專政

我聽過有件90後講 話50年後完左會再續50年

以反貪為名，清除所有反對勢力，到今日稱帝已經無人阻止到。。。

社會主義咪啫係共產主義
資本主義下話

速報：西安晚報於日出後陣亡，剩返第一財經日報條link仲入到

反清復明

五毛開工啦 唔洗搵食啊

梳 應該係「中國特色嘅社會主義」

同資本主義唔同的

一孩政策大把人無仔送終

所有今日有機會反對習總做皇帝嘅人，習總已經搶先一步令佢哋講咗：「服從判決，不上訴。」

吾當下筆之先，有二義當為讀者告：其一當知鄙人原非如新進耳食家之心醉共和，故於共和國體非有所偏愛，而於其他國體非有所偏惡。鄙人十年來夙所持論，可取之以與今日所論相對勘也。其二當知鄙人又非如老輩墨守家之斷斷爭朝代，首陽蕨薇，魯連東海，此個人各因其地位而謀所以自處之道則有然，若放眼以觀國家尊榮危亡之所由，則一姓之興替，豈有所擇？先辨此二義，以讀吾文，庶可以無蔽而適於正鵠也。

要求習大大重新建立太監制度
d唔聽話既撚樣全部捉曬去切柒做太監

咁天真 幾好幾好

成班傻仔

大明有東廠，今有國監委

中國特色社會主義
啫係平民就公產啦 窮鬥窮

剛上臺的時候還以為他是下一個蔣經國，原來是金正日。

香港班狗奴才仲即刻護駕

唉…中國成十四億人，有百幾二百萬人係清醒嘅都唔出奇啫

笑死

2014 年香港人幾時出過聲要過獨立
清醒嗰班中國人都係俾黨媒洗腦到認為要求真普選就等於要求獨立

嗰陣仲傳緊咩習大大係好人，係江派攪事呢啲戇撚柒鳩諗法

金日成吓嘛

中國是平等的，只是有權力的人更平等

有咩資格反

好多留言仲話唔關佢地班’老百姓‘事 日子一樣咁過

次撚次鄉下親戚落黎食飯
都話自己反共架啦

有邊個真心撐

李嘉誠小心被清算

係
香港都已經玩完
想一齊仆街好耐

其實老實講真係對佢哋冇乜影響，只係由扮好人變真仆街。

走晒啦

你google下先啦
乜都唔識係到論政

具有中國特色既民主體制

仲好啦⋯⋯多幾日假期

習帝生日又會大瀉天下

紅色家族唔係想要民主自由，係想恢復多個勢力輪流執政，咁佢地先可以從中取利。稱帝即係佢地無曬利益又失去權力一定反對。

X哥一早預左
所以要賣晒啲野
有先見之明

agree
佢地一直認為自己行緊同西方唔同既文明路線
而家一巴打醒左

雜種萬歲萬歲萬萬歲

清醒又點，咪又係鍵盤戰士，過幾日無咗件事架啦

講到香港好似唔同咁
港豬咪又係未到最後唔識醒
尤其係諗住拎鍵盤鍵國嘅連登仔

习大大万岁

拿唔好咁講

人地好勇武架

比佢登得基 佢就會再有下一步 到時仲點會唔關事

做被圈養嘅豬嘅義務就係食肥自己
幾時俾人劏，會點樣劏呢啲
唔關佢哋事，日子一樣咁過

萬般皆是命，半點不由人

社會主義咪姐係共產咯

佢真係香港人典範
早人廿年睇透局勢
依家做乜都搞佢唔到，香港已經得返少量資產

無關緊要個d,大陸個堆地，建築keep著賣...不過我諗佢都冇估到條友出手咁快

雜種

唔好話百幾二百萬人清醒, 就算幾億都冇用, 因為佢地唔會敢出面

中共可以控制埋網上言論, 到時成堆支持雜種既言論出黎, 其他反習既人咪又會消失曬

乜料
社會主義同共產主義係同出一門
支那不嬲行緊中國特色社會主義
啫戴頭盔行資本主義 咁有咩問題

等左咁耐，終於可以同共狗講：唔鐘意咪唔好留係大陸

其實有個好大盲點就係五十年不變
唔通2047年7月1日就180度咁轉咩

共匪2032咁上下就統戰晒然後就平穩過渡
仲信50年不變都on9

大驚小怪

不嬲都無分別

on9仔

真係好撚柒，同之鋒交叉手勢有得比

喜迎雜總稱帝
香港市民發來賀電

+x 哥真係睇得好遠
而家限制人民幣滙出想走都冇得走

我覺得佢都唔志在
主力係晒歐洲
d地你咪收囉

已和諧

大陸狗唔係不嬲話專制好有效率好正架咩

更何況上面成班人支持雜種, 佢地似足香港廢中廢老咁諗, 習大大做得好呀, 帶領我地中國做強國, 比佢做多幾年都得啦

估唔到, 中國廢除咗帝制近100年, 又係雜種既手中死灰復燃

你同佢講，佢一上台就剝奪左你的權利喎！
搞到你依家無得叫東莞雞

有咩？

雜種復辟帝制好似當時袁世凱

咁支那人信黨啫
佢地都有腦嘅
雖然佢地成日幫黨兜話獨裁都有好處係事實
但佢地都知有啲野(無限連任)做左就翻唔到轉頭

大陸人仲停留緊愛國要愛黨既層次根本咩都做唔到

經典

大陸人好多教育同文化水平都好低
無乜腦分析 要控制有幾難

最好笑係，就算古代帝制都有機會俾外戚專政甚至奪權
但現代科技條件下，皇帝根本唔需要外戚制壓大臣or地方將領
以前一直支持共產黨果班「貴族」真係蠢撚過隻豬

吹噓強國人有腦係唔係五毛新方向？

條友權力慾勁得好緊要
比江胡對香港政策收到緊哂就知
係有啲風向吹到佢係好人

習總稱帝有咩問題
佢地唔係已經慣左1黨專政? 變左做1人獨裁之嘛, 咪差唔多

咩打老虎真係笑撚死人
明顯權力鬥爭啦
最尾自己咪又係貪埋人地果份

預左有今日啦

生活係大陸真係好可悲

永續習大大

字都改改佢

大粒果d打晒落來，跟住自己稱帝，好熟悉的劇本

禮義廉恥等美德在文革之後已消失得所餘無幾

稱帝係同金正恩無分別
一黨專政起碼會有權力鬥爭鬥你留台
雜帝依家係連江派 胡派咩都扼殺哂
係壓倒性掌於一個人手中

遲早到香港

俾我就喺各大學民主牆貼恭賀習主席稱帝 激撚到班nds紮紮跳

只係一班未經過八九六四既人先會咁講，每三十年碌一次豬就無問題

垃撚圾

認真想問個誓詞點解會反映到雜種想稱帝

頭先食早餐見到cctvb新聞仲要播d支持嘅人嘅意見 果然係cctvb

咁後生少少個代叫接受過教育都或多或少知道發生緊咩事嘅

向著北韓前進

遲早收返埋喇...

前排都有版你睇

習思想乜乜乜 同毛澤東平起平坐

尋釁x事？

因為只有微博呢個漏網之魚可以討論，共他都比人封殺哂，並唔係因為個內容。

咪能on9 大陸係公有制不是私有制㗎

中國特色共產主義 = 你的錢即係我的錢，我的錢只係我的錢

可能雜總想做埋毛魔都做唔到既
將帝位傳俾下一代

如夢初醒獸，天真過天真嬌

北韓咪一樣有派系鬥爭
有人既地方就會有啦
根本就野火燒不盡佢殺得幾多
就講佢習家軍都有分派啦

蟲國人未消化呢個消息啫

等佢地消化完，太陽一樣升起

三千年帝制基因牢牢固定係佢地個腦

thanks! 岩岩google左原來係改為可以永續

習大大唔係你地中國爸爸咩 做咩依家唔鐘意爸爸喇？

Post上大陸

反了

你地唔係天真到認為佢真係生得一個呀
出面可能大把女人啦

中共思維：留言只係小部分人 仲有大部分未出聲嘅係支持

屌 依家大陸一直私有制啦
要公有制咪大躍進 鬥地主囉
屌 你識唔識架

我唔認同你的講法。

群眾對於國家主席連任上限被廢除，有意見，根本唔係賣國賊。

呢D係：人民內部矛盾。佢哋冇人唔認為自己唔係中國人。只係對於呢件事有不滿及意見。

同真正的港獨份子，屬於：敵我矛盾，係有天淵之別。

不過唔明點解佢地咁反感咁大反應
反正邊個做佢地都咁「愛國」架啦

國家主席連任上限被改變能夠被宣佈，證明呢件事已經係黨內取得共識。

我深信中國共產黨，一定係想中國好。

同港獨狗日日想中國唔好，想香港唔好有本質上的區別。

習近平主席呢幾年都係做正確的事，尤其係反腐敗上面做得好好。

國家的發展，需要一個強而有力的中央管理，所以我支持有關修訂。

只要係對國家好的事，就支持！

愛國愛黨嘅去哂邊

等我返去問下我個親共老豆佢有咩感受先
佢應該冇野好講

確保政策方針得以繼續有力執行，尤其反腐敗問題。

必須要係呢10年-15年，將規矩確立。

十三億人都搵唔到一班人好似連登仔咁心水清 咁識政治
睇蘋果日報節錄cap出來d comment 就知大陸人無知啦平時

上頭未落order 5毛copy緊

連登全體上書維尼俾第一個太監你做

唔熟鄰國國情，點解佢哋夠膽咁樣公開批評

佢會答你國泰民安 豐衣足食有咩唔好... 你就自己諗喇

幾時上去做太監
你上去做太監都係對國家好既事黎

你咪撚笑大人個口啦私有制 你睇吓王健林間公司

深信

屌你5毛上返貼吧幫拖先啦

優美同志果然深明習近平新時代中國特色社會主義嘅精粹

只有集權如金正恩先可以解決腐敗問題

唔好再問個誓詞同稱帝有咩關係
因為已經提出左修憲
將國家主席既連任期改為無限
所以理論上習總可以做主席做到佢死

之前個單北京排華 我已經笑到班大陸同學面黃
今次直頭稱帝 又有排笑

支那係混合經濟體系

習大大愛國愛港 做乜都得

睇唔明習種做左d咩

睇撚到打冷震

我仲識個北京妹成日妹proud of自己來自北京
真係想問下佢點睇北京排華 點睇低端人口

屌奶星你係要理佢

屌你老味你真係幾好笑
雖然支那政府可以收鳩你皮
但本質上你間公司都係私人企業
如果你間間公司都係中國石化係支那政府嘅 咁就係公有
依家咁唔係私有制
屌你老母你都係縮返入你老母個閪窿到啦

平時就資本主義
阿公要錢個陣就共產主義

天下功夫出少林，咁係咪詠春=少林呀
根本倒果為因
社會主義無叫人搞無產階級革命，無叫人充公財產，社會主義係一種目的，共產主義只係其中一種達成社會主義嘅手段/思想，不過後來越走越歪

支那果啲乜春特色社會主義其實即係修正主義
但同資本主義仲係有分別
因為資本主義係唔容許國家控制企業&直接干預股市，頂多都係修改法例限制
上次支那派解放軍圍交易所已經唔叫資本主義啦

香港同台灣唔獨立建國咁班唔識英文既非五毛去得邊？

以前讀書時候讀中國歴史先讀到復辟帝制，估唔到有生之年可以親眼見證，有幸見證大時代，此生無憾呀，希望習帝登位後，可以帶領中国收復之前割讓嘅領土，例如：海參威，外蒙，尖閣列島，仲有印度佬之前奪去嘅領土，咁就好啦，我絕對支持習家天下呀！

係私有
只不過一唔夠錢/對你唔滿意就抄你家咁姐

吓你認真？大撚把資本主義國家有國企喎

我马上在淘宝上看看，有没有卖辫子的
笑撚死我

未燒到你老母石化喥就瓜瓜叫

香港大把人反應：佢鍾意做咪做咯

無讀書大媽可能會G持

仲有你真係私有外資唔會一仆一碌走人啦，天才

你up乜春啊 小學雞
讀多啲書先議政啦屌你老母臭化閪，

國企點會等於政府干預私人市場/股市
不如你翻埋位讀多幾年書先

正常人

Show Blocked User - 優美開始

做五毛做到出晒腸

因為管微博既係雜種對家

真係嬲到瞓唔到！

你挈大隻眼睇新聞無呀

起碼袁世凱都想行君主立憲 你認為雜總會想咁做

習近平食屎啦
近代中國咁辛苦先脫離帝制，依家又要走舊路
我屌

大膽奴才！！！

老老豆豆, 而家邊個揸緊兵權?
印象中主席係無得揸兵權?
俾維尼揸埋真係唔洗玩
小弟無知一問

諗起隣國國歌歌詞，真係好諷刺

拿 咪屈袁世凱
當時佢都叫做係搞係君主立憲

控制=/=擁有
我意思係唔可以好似支那咁隨時想郁邊間企業就郁得呀
唔通美國政府可以直接將波音合拼入其他公司咩
但支那就可以隨時要支那寶變成其他企業擁有
法倒保障唔到企業就已經好大分別

實事求是啦，不過如果你係港獨份子，我諗無論點你都係盲反。

不過唔妨礙中國繼續發展。

最緊要係團結一致，咩都假。習近平既然希望連任第三屆國家主席。

既然黨內已經有共識，表面政權可以順利過度，我就一定支持。

對中國一定最好。

就係睇過新聞先知你幾勁無料扮四條
你究竟明唔明公有同私有制分別啊
柒夠未

佢點會唔知 條友on9洗腦

係有
公有
私有
公私混合
與外資混合

當然要做你隨時可以

唔洗亂作嘢，中共的政治體制同運作模式，我已經多番講過。

同金正恩根本不可能相比，佢一人獨治。

習近平主席，亦都只係黨國的一部分，並非隨心所欲。

大佬睇下安幫單野喇 成萬億資產的公司話抄就抄

唔係認真討論，你可以唔洗廢嗡

佢點會冇啊咪撚玩啦

帝制+東廠 呢次真係有好戲睇

我睇得好小心
邊度有講佢想稱帝？

佢地之前都係G，一定G持

習總算唔算現代司馬2

所謂帝制的講法，瞭解完咩係帝制，同而家中共的政治模式再講啦

咁快開工既屌你老母

如果真係私有制嘅話會寫落憲法到，意味住限制政府對個人財產嘅干預權

至於無限到權嘅充其量就係私有化，明宋清都有私人商號，但係唔可以話佢哋係私有制

中國軍委主席就係維尼

邊到寫住佢可以連任....?

起來,不願做奴隸的人民

上面果幾隻狗奴才切左柒上去效忠未
再遲D太監院滿左人就報效唔到習太祖架啦

強國年輕人，出去見過世面，唔多唔少既都有腦既，又唔好下下屈人係五毛

好耐下啦 居然仲有人未block

無睇新聞？

證明大陸人唔係某d連登仔咁講，盲目擁護中共

想知姓屈條友有咩講

查下邊個係軍委主席

普京都叫有大量民眾支持，都唔敢改連任憲法，中國

要反就要放棄而家ge財富
正常人都唔敢

所以都係果句
誠哥真係好撚醒

係囉都冇帝制兩個字
唔算帝制

只要面皮夠厚 死口唔認
支那賤種好快當冇事

高質D啦討論

鞭到老鄧發發聲

有線中國組出嚟懶人包

定義中國特色社會主義嗰度真係同用返75年嗰套支那憲法一樣

其實你又知金正恩係一人獨治?
人地都係全國上下一心咁支持架喎
金正恩都係黨政軍一齊支持
咁即係習大大同金正恩都無分別啦
兩個都係行社會主義
兩個都係全國一心支持
兩個都係黨國既一部份,並非隨心所欲。

真係無 呢兩日 求LINK

屌 禁錯負皮
sorry

我唔明白國家連任上限修改，點解會等於奴隸。

或者係你唔明白咩叫奴隸？？

寡頭政體變君主政體

真超英趕美 俄佬仲係後面食塵

仲要講明虛君共和，皇室冇政治參與權，只能從軍

避免有兩個中央出現，影響國家發展。

歷史又在重複了

真 呢樣不得不佩服佢
再唔撤渣都無得剩

咪你咁囉
連自己講咩都要跟風向
成隻狗咁

管理員仲未del晒d留言

搵人訪問吓胡錦濤江澤民

帝制係一人獨治。

中共的制度係集體領導，並非習近平一人獨治。

就連呢件事，都係先得到黨內同意先可以做。

社會主義咪就係共產主義囉

點解會係廢嗡
習太祖準備登基正值用人之際
正需要你呢D忠實既狗奴才上去奉上第一手既忠誠
你連切左你下體上去效忠呢D小事都未能做到
何以報效國家
唔通你講既支持都只係用把口講下
到要你身體力行果時就不了?

所以要比金仔仲多個位？

快點

到真係登位，國歌都改埋仲得

廢中廢老番大陸啦
大陸咁好

支持稱帝 攬炒啦仆街 我地反就話港獨 咪撚走呀 一齊訓棺材啦

社會主義唔等於共產主義

但大陸而家都唔係行社會主義，係行緊國家資本主義

中國特色呀

清算左咁多人，緊係驚退落黎果時俾人報復啦，仲唔換個方式做個永久皇帝，只有咁樣最安全，依家軍政經濟集於一身，冇人反到佢

因為金正恩的老豆係金正日，政權父傳子，金正恩毫無行政經驗就直接做領導人。

習近平主席就從基層向上，一步一步通過制度及選拔到今日。

准奏！
下一步改國歌改旗！

大部份都笑鳩大陸人on9信錯黨
証明香港政治智慧係智障
如果而家係佢地最無助時候
同佢地聯合企同一陣線先係上策
你地覺得大陸出左事，香港可以幸免？

俄佬嘅專制係新加坡嗰隻，理論上人民都係可以用選舉顯示自己嘅權力

而中國啦喎。。。

到時習帝個女繼位之後 香港係咪要唱番god save the queen

習近平無女仲想無限坐
下一步係咪 周圍尋求仙丹長生

無仔 自膠

早幾年傳匯豐考慮重置集團總部
特衰政府當匯豐傻到真係會搬返嚟香港.....

袁世凱果時都係咁講
定係盲字都唔識多個唔識歷史

講咁多仲唔切,遲D班五毛衝曬上去
到時就唔需要你架啦,你呢D低端人口連奴隸都無份做

如果黨入面唔同意嘅人唔出得聲甚至冇得出聲呢？
鄧小平講明唔可以將一國、一黨嘅穩定寄託喺一兩個人度
鄧小平思想唔使理？

點解仲應佢地
跟本上佢地收左錢/腦裝屎先up得出
晒時間

邊會無仔
私生嘅唔會少啦

首先私有制係建基於法治
一本法律寫得幾好都好，政府唔跟法治話沒收就沒收，請問仲係唔係私有“制”？
普天之下，莫非皇土
呢個一路都係支那統治者奉行

錯! 係習近平新時代中國特色社會主義
你嘅政治覺悟唔夠，份糧應該比我逗

一直以黎支那仆街香港先好
唔好再成隻戇鳩咁諗住同埋賤種有雙贏

上面戇鳩
共產主義係終極目標
目前係行緊具中國特色社會主義
根據鄧小平理論
中國發展多一百年都唔會去到共產階段

我從來冇跟風向。

我一向實事求是。

呢樣嘢我自己諗過，對國家係好，對國家發展及穩定係好，我就支持。

唔會盲反，講來講去都係屈人稱帝，講到世界末日咁。而冇思考呢樣嘢，對國家的利。

所謂的弊端是否如你哋所言。

有個女 冇話唔俾係女皇

漢奸

跟本唔洗諗呢個問題, 佢坐到死就可以喇, 佢理得之後會點

無仔女先好

係係係
你最撚叻
反正我已經決定走人
你慢慢等中國仆街
香港變好啦

支爆post 已經討論完畢 ⋯
印鈔機日日開
假數日日做
GDP 大躍進

吾王萬歲萬萬歲！

習近平主席連任第三屆國家主席，你覺得國家的發展會停頓？

前排搞埋d咩習的思想就知呢條仆街行個人主義準備稱帝啦

北韓都係集體領導架
你當北韓果班黨高層死曬?
只不過人地全部都係金正恩隻狗
金正恩SAY YES,無人夠膽SAY NO

點解咁似既

中國特色社會主義=國家資本主義，睇下而家中國各方面嘅制度都係向住國家資本主義呢個目標前進

可能仲有d老愛國/毛左/真心擁護中共份子仲支持行共產主義，但而家班領導人我唔見得佢地真心支持共產主義

香港都玩撚完

所以話係中共軍政府囉 簡單易明

五毛終於開工

你唔係要畫埋出腸先明呀話

袁世凱真係做皇帝，皇帝最大的特色就係父傳子。

你識唔識中國歷史？

成日用廣東話叫佢習總既香港人
rip

我等連登仔強烈支持 年年派錢
每五年於中國有一百平方米地送畀每位 永續習主席

有無人講下雜總稱帝對香港有幾大影響？

東方日報facebook真係好多愛國真心膠

係，睇下經濟制度
基本上係照抄歐美再按中共需要修改

被河蟹了

算,都係唔撚去撚鳩隻五毛,BLOCK左佢算

比較下胡溫時期就明
一國兩制應該可以正式宣布玩完

你點知佢會無仙丹續命？
可能稱帝個日係後生50歲既習帝

唔怪之得早排係紫禁城招呼侵侵

原來遲D搬埋入去住

國號諗定都差唔多了

依家已經隨心所欲

睇下到時習總會唔會整d新加坡式做樣選舉出黎

皮已收

睇曬微博啲圖，上面大把網民同你討論

你地咪反飽佢 689仲多人反 咪又係冇人阻到佢做野
依家維尼已經集晒權 邊個反到佢

新加坡式即係普選喎
一定唔會

邊個話女人唔做得皇帝？

以中國人唔怕核突嘅基因 隻雜種狗會假意推搪 扮晒嘢義正辭嚴斥責題議嘅人 跟住就大堆黨內外人士勸進 老習勉為其難咁登位

lihkg 班5毛狗呢

呢件事必然係黨內討論過，中共的民主集中制下，討論階段都可以出聲，唔需要懷疑。

而家決議已出，根據民主集中制原則，全黨人都表明擁護呢個決議。

所有不存在你的憂慮。

鄧小平理論並沒有你所謂的言論，鄧小平理論通篇都係圍繞改革開放，國家發展之上。

但新加坡國會選舉都係人民行動黨獨大，反對派得幾席

連袁世凱都唔俾

你都on9
朝鮮勞動黨嘅各個委員長係黨內共識決定，以多數表決制係各委員例如中央政治委員會以及全國中央代表大會會上決定，並以一人一票嘅普選方式決定最高人民會議議員

北韓同中共嘅架構非常相似，北韓甚至有丁點“民主”添

btw,你咁擁護習近平但係連習仲勛係邊個都唔知？夠膽話人係基層？睇怕你連太監都無得做

使撚咁遲至知
佢上台個刻一早講過條友根本就推緊自己稱帝

而家人大舉手咪簡單直接
點解仲要搞咁多野

苦笑呀戇鳩仔

竊鉤者誅，竊國者侯

稱帝都唔係隨心所欲，五毛無腦最佳例證

唔會話佢係五毛，但呢招係五毛一向有用開

支那人奴性咁重，做戲都慳返
只會行終生委任制
臨死之前再搞個中央選舉下任制，用槍指住佢地選自己啲後人，順利過渡

開緊工啦

專政換個名就想呃人

父傳子的分別你都唔知

習近平係胡錦濤個仔？

條五毛口說忠心
身體卻很誠實
太監睇怕都無佢份
習太祖要兵打仗做爛頭卒送死果時可以去應徵下既

有得講好講埋咋，唔洗幾年連香港都禁言

五毛dewi JR快撚d入黎

已經駁斥並非隨心所欲

屌你老母都要高質？

又係

見到優同志，真心覺得中國人係需要管嘅依句話好有道理 講到幾好幾好又唔上去共享榮耀 周圍走周圍叫

而家邊個想集權呀？
連習近平同北韓背景都唔知仲好意擁護維尼

北韓都係集體決定制

星加坡李光耀父子都係劍橋牛津畢業，受文明洗禮，老雜老毛係農民糞青，同赤柬波爾布特同級(即係非洲蘇丹啲生蕃游擊隊，割春袋輪奸黑婆嗰啲)

走到唔洗係到呀支呀左啦柒頭

中共其實行左十幾年集體決策制
係呢幾年先倒退返

習帝登基之日就係中共亡黨之時

同自己友傾就改，仲唔係隨心所欲？
五毛又盲撐，咁理直氣壯，點解要河蟹呀？

雷聲大雨點小
肯定唔會反

頭幾頁咪有五毛話雜種咁做係為左中國好
勉為其難做多陣咋

世界無限loop
中國=獨裁=北韓
共產主義根本無可能係人類文明實現

袁世凱再現

成堆吠緊啦

外國傳媒之前話收到料習種2020~2023收台灣
之前覺得無可能，而家開始信

想打一世工 為人民服務 好偉大

五毛狗俾人駁完又要厚面皮扮冇事又要周圍賴屎賴尿

⋯⋯權力過分集中的現象，就是在加強黨的一元化領導的口號下，不適當地、不加分析地把一切權力集中於黨委，黨委的權力又往往集中於幾個書記，特別是集中於第一書記，什麼事都要第一書記掛帥、拍板。黨的一元化領導，往往因此而變成了個人領導。

全國各級都不同程度地存在這個問題。權力過分集中於個人或少數人手裡，多數辦事的人無權決定，少數有權的人負擔過重，必然造成官僚主義，必然要犯各種錯誤，必然要損害各級黨和政府的民主生活、集體領導、民主集中制、個人分工負責制等等⋯⋯

⋯⋯社會主義建設的任務極為繁重復雜，權力過分集中，越來越不能適應社會主義事業的發展。對這個問題長期沒有足夠的認識，成為發生「文化大革命」的一個重要原因，使我們付出了沈重的代價。現在再也不能不解決了⋯

⋯幹部領導職務終身制現象的形成，同封建主義的影響有一定關係，同我們黨一直沒有妥善的退休解職辦法也有關係⋯⋯五中全會討論的黨章草案，提出廢除幹部領導職務終身制，現在看來，還需要進一步修改、補充⋯⋯⋯。任何領導幹部的任職都不能是無限期的。

你都on99
你廢冇能力走就以為人地唔得
真係自大廢青
香港始終養大我既地方 留意下都唔得？

一早知啦 咁多年一個接班人都無 上年就知佢想玩哂

佢有個女, 高 / 連登仔溝左佢, 今左可以做真駙馬, 話唔定連皇帝都有得做

成堆微博勇士
好快變烈士

巴打講多啲

广大干部群众坚决拥护中共中央关于修改宪法部分内容的建议
腾讯新闻时政新闻02-2606:52

Btw 香港而家咁慘
有部份都因為有你班撚屌咋

唔好以為香港唔關事
香港係自從12年習上台後先變衰
雖然支共都係仆街
但江胡年代既香港一定好過呢家
呢家放得風要搞終身制
司馬昭之心 路人皆知

港人講地班廢老講得好 最緊要以國為先，制度都是次要！

人唔笑

其實 1 2年前 d政論家都估到哂 但唔知真係會做 佢呢兩年keep住打老虎 又唔陪養接班人 一開始d人以為李克強 點知又係流料

支那狗扺撚死 唔見棺材唔流眼淚

估唔到有身之年可以再次睇到稱帝

以上是三月🔫名單

你見金仔呢排收哂皮都知 佢稱帝 金仔都淆

一日都係佔中既錯

「我歷來不主張誇大一個人的作用，這樣是危險的，難以為繼的。把一個國家、一個黨的穩定建立在一兩個人的威望上，是靠不住的，很容易出問題。所以要搞退休制。」

知唔知點解82憲法會專登加句不得連任超過兩次呀？
呢啲唔係鄧小平嘅思想係咩呀
你諗出嚟？
黨史都唔讀下就出嚟護主

三戰準備開打
入定牛餐肉睇上面俾美軍試新科技

下緊一盤超級大棋

首先，呢個不是鄧小平理論的內容。

其次，最緊要呢個改變係合乎程序。中共唔係封建皇朝，冇祖宗成法。

只有因應當下，實事求是。

呢次改變既然係經過黨內討論，然後取得共識得出，就自然唔存在問題。

只要確認，中共的所作所為都係為國家的發展好，就可以。

香港一直都咁好，不過無可否認習近平主席上任，係不在對港獨份子不聞不問，而係進行處理。

支那好多人信華夏陰道
好彩係香港早早被踢爆

屌你老母五毛死撚開啦

佢地明鬼咩，習近平而家都係焗住上咋喎

司馬昭之心
有得走好走啦巴打們

鄧小平當時制定的政策，並非被寫入黨章的鄧小平理論！

似乎係你搞錯，仲講黨史。

你冇撚講到自己冇份啦
垃圾逃兵

留名

五毛講啲廣東話唔咸唔淡 鬼唔知你係五毛咩 死返開擁護雜帝帝啦

唔洗單打，習近平有個人慾望，有私心好正常。

而家我會考慮的係呢點同國家發展，有冇衝突。

我有話過係鄧小平理論？
我講緊嘅係鄧小平嘅思想喎

鄧小平有出思想咩?

我寧願做垃圾
好過做炮灰

同五毛講野只係浪費時間

一定有共狗分身打comment
哩啲page有反對聲音出現已經好難得
應該係長期subscribers出所以唔敢鏟

鄧小平死左,依家老習當朝
俾我係五毛都奶習啦
唔通奶個死撚左既咩

咩對國家好,講出黎唔笑果下真係好野

其實人性小小去諗，冇人想攬住咁大個國家係手，個種壓力唔係咁易承受

邊有咁多泰始皇呀

香港人而家明自己個對手係咩人未??

你想係老共底下搞港獨?
其實香港人條命本身就係咁, 只係比中共收番哂時間問題
只係好運少少,比大陸人多一段叫係自由少少既時期

對住習近平, 人地搞政治叻過你班搞民主搞獨立既多多聲
人地連帝制都想整番出來呀
論野心, 執行能力
同人已經冇得比

五毛真係九點返工

雄安就係新帝都

鄧小平思想就唔係金科玉律，中共冇祖宗成法呢樣嘢，有的係實事求是。

中共一直都係因應現實制定政策。

當年鄧小平制定的政策，不等於三十年後的今日繼續適用。

唔番工邊有糧出

收台灣好大獲架喎, 何必呢

咪你就咪撚阿支阿左係到指點江山
成浸老人味出撚哂黎
你都係失敗者咋

前題係西方陣營好似而家咁縱容中共

對國家發展有咩唔好？

習近平既然唔願意退，黨內經過政治協商又願意支持佢繼續做。

學你咁的邏輯，是否要用動盪的手段解決？令國家陷入真正的混亂？

所以當下我一定會支持，咁對國家係最好。

無人話要多喎
所以咁多年,咪得習太祖一個想做秦始皇囉
其他人唔想做唔代表習太祖佢唔想做
你見佢連接班人都抄埋家
佢係享受權力果種人唔得?

上面先有人屌鳩我話咪on9
中國仆街香港先好
唔講我仲以為香港已經獨立左
仲要離中國無雷公咁遠
唔會波及到

俾足夠甜頭美國
極速收完咪最多口交

有冇巴打知道如果真係改
幾時會開會落實？

西方唔反擊
你移左民都係「中國人」
只係將危險delay

要借口集中權力同時將國內反抗轉移對外,清末咪玩過囉

我 政治冷感垃圾狗
想問下 佢果段宣誓有咩問題？
求巴打解釋

稱帝

好似得一個女，還是美國人 習大大用心良苦

實名都夠膽講
呢班人rip

支那咁鐘意做清宮劇
就係想潛移默化令支那人好似清奴咁

其實真係唔係好明，佢地唔係已經習慣哂獨裁架咩，做咩忽然要民主啊？

一定要留低做炮灰先可以理？
咁當年攪革命班人真係好垃圾
個個走晒去香港/外國
唔留低同滿滿磨爛庶
你真係勁
唔比個元帥你做一統香港江山反攻大陸都唔得

個女好似仲幾靚女
各位連登仔, 做黨主席嘅機會嚟啦

有一班係支持共產黨統治，唔係一人統治

around 2020 啦，而家好惡，成日派戰機繞去台灣島後面，得日本仔出戰機跟，台灣成班傻西。都係美帝小日本向台灣戰場同習帝打嫁啦

鄧小平親口講既野, 唔係"理論"就唔洗聽??
"為國家的發展好", 終身制好過輪任制度?

自己革命領袖
肉酸到你呢

連有中國特色嘅民主都廢鳩埋
呃都冇得呃自己

不能在大堂屌！

只能另找柴房來屌修憲！

優美開始唔驚講錯野得罪上頭咩？
明明仲係提議階段，就話已有共識

鄧小平思想係寫咗入黨章㗎喎

我已經講左冇金科玉律。係當下的人根據實際情況去做事，未來係屬於當下的人，唔屬於過去的人。

從現實出發，對國家發展只有支持呢個決定最好。

因為習近平既然唔願意退，黨內經過政治協商又願意支持佢繼續做。

要避免動盪，令國家陷入真正的混亂。確信只有穩定的政局中國先可以繼續發展。

所以當下我一定會支持，咁對國家係最好。

我只想國家好！

其實大陸新聞網站入面既評論區既網友仲連登過連登

遲下到我地啦

唔好對支那任何人存在任何幻想
今日話對習帝破滅，轉個頭咪又係聽哂中共話去消滅港毒
就算支那變成帝國，班友都仲有個「中華民族」去死撐
佢地點都攬埋一舊，香港人依然要自求多福

Tai Ming Tai Fong

中央委員會已經通過會議提出，證明黨內有共識。而家進入全國人大程序，由更多黨外人士一齊討論。

鄧小平理論/=鄧小平思想

衰撚過胡錦濤時代， 仲話會開明啲， 大倒退就真啦

咁大鑊

我只係反駁你唔係香港唔好阿之阿作既論點
我無講到自己咁偉大
係咪你自己FF係咋

竊國者侯

樓主啲圖我唔係好睇得明啲對話

媒體被控制, 一般蟻民如果仲有飯開, 你叫佢地真係去反又真係難D架喎
佢地都在心裏肚明就算架啦

可能佢只你替死鬼
等佢食曬啲指罵 由下一個人來稱帝

你真係上撚哂腦
反對嘅人出唔到聲 就等如人同意
唔知年中中紀委幫維尼清咗幾多反對自己嘅人呢
唔使再講咩佢地都係貪官
人大嗰班友個個身光頸靚
成班都送仔女出外國
唔貪 齋靠份糧係一定冇可能
個個都貪 點解淨係捉幾個？

你自比自己攪革命走去外國
我就真係未見過攪革命班人會笑留係到既人係炮灰
自命清高你咪認囉
唔好自以為走撚咗係到笑人好威威啦垃圾

嗱，我平心而論，佢想做咪比佢做囉，好過曾蔭權同曾俊華咁霸撚住個位唔做嘢，雙曾就害撚死香港啦！

曾蔭權任由樓價升、共產黨又炒起晒啲地皮；曾俊華又唔做稅務改革，次撚次財政預算都報錯、玩期望管理玩權術。

咪一撚樣，又係老共睇，只不過有得換下，叫做比d假希望你，管治手法咪又一樣

咁波波呢？

所以我咪話你威囉
咁事實係炮灰呀
你唔鐘意聽ja

返工啦啲五毛

五毛，係唔會醒嘅

9噏都中 中國人基因唔怕核突

聽完第一時間想幫屋企人移民

學巴打話濟放得風都係經過內部討論達成共識，睇下外界有咩反應，可能係chock 下有冇人夠膽反佢
仲有啲大陸人嘈黎都哂氣，國家主席呢個位係中共高層自己揀，佢地又冇權力去左右，邊個做行唔行終身制對佢地都冇影響
有人話只要為國家好行終身制冇所謂，所謂既為國家好既前提係為中共既得利益集團好，對於人民既好只係副產品，人民對於佢地只係工具

未知

成浸老人味走哂出黎
見到你真係可悲

咩稱帝咁好聽 軍政府狂人獨裁喳

被中國人

我地知道一撚樣
但中國人係資訊封閉既環境一直被灌輸佢地係人民民主專政，共產黨就算係一黨獨大入面都有唔同派系互相制衡

見到依個景況人生都有返啲希望

之前先聽講 中國派人去俄羅斯取經 點樣hold住個領導人位 咁快就出新聞 好明顯 習總 已經上到無人能及嘅位 改左咁樣 真係可以普京咁 做到老死 到時2047 可能仲係習大大

就黎唔俾人姓習

Jobsdb 有無得見宰相呢份工

依家放風迫唔同山頭既紅色勢力妥協就真
邊個反對就即刻捉佢貪污

皇族姓氏豈容沾污

轉移視線轉得咁撚低莊

有感香港樓價有鳩排升

d五毛仲衝出嚟柒話支持，你支唔支持都唔關你事啦，人地都預過同你班工具玩

俄佬都會輪住玩下總統總理

支那做埋皇帝

冇理據駁到
就玩人身攻擊呀
真係唔知邊個可悲

醒目

以前有英國照香港先可以係中國衰個陣變好 , 依家？？？一齊攬炒啦

你大個啲就會明

其實我無識人/聽過人姓習

true

賤閪臭雞學乜人扮大人

駁乜撚，唔通我會好似你咁自命清高咩
你覺得係炮灰咪炮灰關我撚事
你呢啲老屎忽點都唔會受人景仰嫁喇慳啲啦

其他國家嘅嘢，關我撚事

毛澤東時代咪又係咁，佢又係學返毛澤東咁玩，新一代未經歷過以前毛時代先咁大反應

小弟蠢，睇唔係好明
有無好心人俾俾懶人包?

俄羅斯都係一黨獨大姐
起碼普京都敢受一人一票選舉洗禮
當然一樣會打壓下反對黨
行威權但遠遠未至於去到極權
俄羅斯反而有少少似新加坡模式

你住嘅地方畀嗰個國家殖民緊呢

總書記可能玩陽謀。中國人要小心了。

依家都明

以前一窮二白
而家有錢左無人想返轉頭

反了反了 居然咁樣講野!!!!!

中共呢種修憲，如果真係改到，就同非洲獨裁國家冇分別

我冇諗過要受人景仰
睇落似係你想多d
你去做烈士咪大把人景仰
最多清明燒多d比你囉

支持習總稱帝 最後一個搞無限期連任既係咪袁世凱

趙高再世

上面乜柒野都玩實名登記
土共專登開路俾你反對
但實質係引晒你地上水
一早有晒你地record
之後一大堆留言反對嘅人俾人告尋釁滋事
淨返低果班就嚇到尻都縮
一次過將反對佢嘅人拉撚晒
之後再派下錢籠絡人心 做多幾次閱兵等你班人打下飛機

咁就可以順利稱帝

文革時，都好多人前一日支持林副主席
第二日又改口打倒林彪反黨集團

你D五毛，到習總被批人民公敵，
你都一定支持

到時五毛可以正式切JJ做太監

侍奉習家太祖皇帝

應該係
蔣中正都係做一屆
之後于右任 吳三連 趙麗蓮 趙元任

放得風實會改

根據好多人既想法 只要習大大可以令中國繼續富強 佢點隨心所慾都無所謂
即係如果佢可以令中國人均收入多個美國
佢可以規定只要女仔自願 佢可以後宮一千

話者係另一派嘅呢

燒比你全家算啦柒頭

如果剩係睇樓主post嘅圖 唔明唔出奇
因為根本個重點唔係改宣誓
冇睇新聞嘅話 好易會俾樓主誤導啲人係因為改宣誓而屌

表面提案付諸表決
實際後面已經傾掂數/“排除”障礙

蔣中正都去咗臺灣之後都有無限期連任(動員勘亂條款入面寫明總統可以無限期連任)，而唔係修改中華民國憲法，所以之後蔣經國廢除動員勘亂條款，總統任期都係維持返1947年訂嘅四年一屆

支那人奴性思想根本呢幾千年都冇改變過
我總之我一年去到一兩次日本 得閑可以去叫下雞 過大海賭下錢 你叫我個囡去陪高官做肉便器都無問題
WFC

多謝晒
我地唔駛做炮灰
睇怕要燒比你早d

反啦反啦
有幾多人會消失

永續做主席
個人祟拜
即係同稱帝無乜分別

認同

香港好多人都係咁奴性，連登都唔少

之前兩任係出於習慣

你一條友唔做國家主席，又顏面上好難連任黨總書記
(總有人會問：究竟國家主席話事定總書記話事)
家下改制，可以無限連任國家主席，就順理成章連任黨、軍個位

準時

屌你條友真係唔識㗎喎，大陸仲公有制？你未讀完中三世史呀？中三世史都有教，1976年之後搞承包制，改行中國特色社會主義，允許私有制，所謂中國特色同允許，咪即係同你講依家改行資本主義私有制喇，包裝下啫

中華文化又好，漢族文化又好，乜撚野叫中國文化，個死人政權得果幾十年歷史，出過啲乜文化呀？有詩有墨水畫有茶道，唐詩三百首個唐字又點解呀？

返去睇多次馬克思啦

博寵幸

大陸既野你估唔關香港事？

時時屌人奴性 喂大佬 人地岩岩先有飽飯食冇耐 你期望佢地個思想層次可以有幾高呀?

搞得政治係得兩個原因架姐 1係就官逼民反 個政府好垃圾 而家雖然係好多濕鳩貪污唔公平野 但民生對比以前好左好撚多 有排都未到要民反

2就係食飽飯冇屎屙 衣食住行有保障 個人就會開始追求金錢以外既野 就會從政 大陸果邊岩岩有錢冇耐 (10幾年前香港仲可以做大爺 而家做狗奶鞋底) 仲有大把地方窮緊 仲點會搞政治

而家中國係國家資本主義

藝術發展很好呀
紅色娘子軍
智取威虎山
白毛女
紅燈記
當今皇后仲係有名嘅歌唱家

係公產私有化
裙帶資本主義

中國人始終有帝王將相嘅思想

喂屌唔通刪咗嗰條就變撚咗做得一屆咩

係咪資本主義真係咁難明？
不斷鼓吹經濟發展
發展後d財富都只係傾向大財團，商家
平民就繼續係平民
呢d咪係資本主義既其中一個特色囉

以前嗰啲乜鬼李先念 楊尚昆都做過國家主席
但實權喺矮仔鄧度

都可以咁講

認真講下習改憲為何被指為稱帝

1.改憲法至國家主席可多次連任，加上原先黨、軍之位無限制
變相恢復終身制
習可掌權至死

2.憲法加入習思想
咩人最了解習思想？佢本人
往後任何反對習的人，等同叛國

咁都唔叫一人獨裁，點先叫？
同稱帝又有幾大分別？

屌小學雞做乜跑左過嚟論政
佢而家剷咗條規例唔可以連任做兩次 真係以為佢諗住還政於民做一次就算
雜種已經大權到整雜種思想 依家仲要染指憲法 你覺得佢唔夠牙力坐足咁多年坐到死咩

就算美帝唔介入, 台灣應該就算焦土都唔投降, 維尼想打閃電戰真係以為老解係德軍咩

唔愛黨邊個承認你愛國

白手興家嘅人係有，不過要好叻仔，所以一般人會覺得自己成世人無機會發圍

佢都成64歲人, 一講唔好聽隨時70歲就釘蓋, 40幾歲就話姐, 仲咁大野心做乜7

下下都主席前主席後 成個古代奴才咁
都唔知你地咁認真覆佢做乜

人地上面班人都只係習大大咁叫

大權到可以想點就想,比你都想做到死個日啦

岩岩見到個新花名
習禁評

你包包就係走回到路計劃經濟公有制，你班支那人仲未醒仲以為私有財產

想千秋萬世
就係快釘先咁做
後生仲有時間同機會

有生之年可以見識到復辟帝制
中國人民帝國萬歲

中南海有歡樂組幫佢回春

梵帝崗嘅教王都係做到死果日，有時權力都可以令人好著迷/著魔

係值得慶祝嘅

大陸D人成日叫自己天朝天朝,而家習總稱帝合哂佢地心意啦

叫咩年號好？

但係梵蒂岡教皇其實真係掛個名
同英女王嗰啲差唔多
實權又唔喺佢到
同雜種個case差太多

支共政治一向都係黨大於國，實權喺黨度。而黨係唔可能成為一人之黨。
習帝嘅野心係，佢一個人要凌駕於黨：一國之君

諷刺啲講句，習帝完成咗班飯民嘅一個目標又催毁另一個
達成結束一黨專政
中國民主破滅

叫天國啦今次

隻手遮天

維尼天國元年

教皇都好有影響力

平治元年

微博而家已經乜柒都睇唔到
點樣可以喚醒班大陸人

退任肯定會比人搞，佢捉左咁多大老虎

用心良苦
自己稱帝，建立習氏皇朝
情況穩定後就搞君主立憲 結束一黨專政
習總

學d 藍絲廢老話齋，呢班人肯定收晒美國佬錢搞事啦

習種用心良苦

有機會，不過都要睇佢造化

我明白
但係梵蒂岡教皇冇軍權在手
況且梵蒂岡真係一個細過 除咗班天主教care佢之外真係冇人理
但係支那唔同 作為全球人口第一大國 雜種可以一次過控制10幾億人口真係諗起都扯扯地

學李登輝，攀登到國民黨最高位置然後搞冧企

前邊不停咁有人問邊度睇到維尼想稱帝，唔知係五毛定真 ，
五毛就算撚數啦，如果係真 既你班撚屌留意多d時事啦屌你老母

死左幾千萬人只係為左推返帝制
但係中國人奴性太重
容忍住你地玩政黨專制統治
最後都係要變返做中華帝國
國號名為習

梵帝崗好有錢的

中共+梵蒂岡+稱帝

識時務嘅毒撚都係毒撚

習總都係凡人，咁撚辛苦差啲冇咗條命，終於畀佢坐到仲唔做野保護自己地位咩

佢條命嘅價值就係要坐依個位，喺我眼中佢只係下一個江澤民。

然後殺晒反對稱帝既人

香港大撚把港豬同支那果班冇分別
心知我覺得香港果班垃圾仲蠢
連香港本土野都唔理
點會知雜種點樣集權一人 周街打老虎 再搞個雜種思想

中共只係呢個中國劣等文化嘅投影

一日班人重有大中華大漢族思想, 無咗中共一樣有第二個暴政

雜帝帝

你知唔知教皇年年都上福布斯權力榜

仲要年年都係同中國主席差唔多Ranking，都係第三第四咁

無限雜總替身 連仼至百歲不是夢

點解同我琴晚睇咗啲內容差咁遠嘅

袁世凱當年堆手法同宣傳帝制合適中國人的文章應該可以環保小小拎返來用

其實香港任何一個成年人都好識政治，只係你錯判形勢

支共買咗銀英傳個版權
好快就會大派用場

刁大登機啫，網評員唔駛開工咩頂你

其實我知梵蒂岡教皇係好有錢
但係講真我覺得教皇同真正嘅國家元首係有分別

你咪以為習總咁肥身體唔健康先行架 人地踢開波，身體都唔知幾fit, 之前人大連續講3粒鐘都好精神 依佢身體情況，做多廿年都仲得

人哋唔出聲唔代表唔識，而最大聲嘅人通常係最廢嘅人，大大聲無貨賣

之前有統計個別五毛組織一年就發左5億條文章
今年可望提升多幾十倍

唔好得個講字啦支那仔 身體力行走出黎先得嫁
仲叫香港台灣獨立 心底裡就係人地獨立完就有地方著草

我終於明點解咁心急要建交喇

講緊最近2任

由江起，慢慢建立三位一體制
(但江退總書記、國家主席仍坐軍委主席)
至胡係全退
算係為後來者帶來壓力

但習可以唔理
集權程度高於江、胡

臭蟲論 法國人咪又係咁

根本係重複當年文化大革命
當香港係跳板
有錢著草去歐美
無錢就留返係香港先

心水清

神聖中華帝國

Xi von Jinping

真係想睇習稱帝
要支爆唯一方法就係權力核心自爆

係咪bam得

琴晚睇到呢個消息
第一時間諗起當年平西王薄熙來
可惜

連登仔咪又係拎鍵盤鍵國
本土派稍微唔掂就笑柒人
叫人勇武自己留係屋企坐享其成
比人拉個班就理撚得佢死
仲可以不斷鬧班港豬

諗起袁世凱
解散國會->總統可任10年->可連任
最後先稱帝

維尼距離稱帝仲有一段距離 幾時解散人大

會唔會黎講反高潮, 今年就唔做退休

其實習太祖稱帝可能真係會國泰民安

佢勝在夠霸氣但又唔係太極端果隻。

班蝗蟲平日刁大大叫得咁響口
人哋而家真係稱帝啦， 低端人口仲唔快啲跪低

其實好多人係選擇唔出聲/唔敢出聲

原來教皇既野心

我就真係想睇曾鈺成 劉夢熊堆老左仔有咩感想 為左個理念幫個陷家剷政權做大半世狗，到頭來比黨一巴巴車落去

都差唔多走曬資

難分曲直

唔見棺材唔流眼淚,係要殺到埋身先識驚,同香港人一撚樣

而家睇返覺得話習仔捉棋果條友好有遠見

政治正確咁嚴重，一陣俾人洗腦果d後生囡囡以為自己係衰人

如果歐盟同支那合併，國力可能大過美國

唔知有冇依一日。

想睇訪問

超大型炒車

一早走撚左啦，前嗰排大把賣地比支那公司。

與民建聯講的「優質民主」一樣！

我只知道「有民主」及「無民主」！

咩撚嘢喺「優質民主」，全世界只有中國人才明白！

李嘉誠唔醒目怎可以係黑道同政商界遊走咁多年
2010收到小小風聲都開始把大陸資產變賣

但佢真係唔係太極端咋喎，同明朝盛世啲皇帝差唔多

利申：歷史白癡

老老豆豆
開頭覺得佢打貪打得好
而家想稱帝？
食蕉啦

無話盤棋係幫其他人捉

個d本土左派一早就係689任内比人邊緣化

其實好多香港人都知而家個社會係點
但真係冇人夠膽企出來
唔講其他
就講九巴單野
明明係牽涉自己既薪酬
都冇多一位司機支持工業行動

到底有幾智障先覺得習唔稱帝係有制度有法治

佢冇得揀，佢黐江，江失勢。
不過相信習太祖都預咗佢走，孫子都話圍人唔好圍得太盡。

吾皇萬歲萬歲萬萬歲 習王要跟咩朝黎開國好？

之前講咗近平十一世 Jinping XI 嗰位印度女主播 應該請佢做外交部發言人啦
聽聞啱啱有個空缺

傻啦
佢地其實大部分都心照啦
只你平時唔敢講太敏感話題

習總真係蠢好似普京咁換個傀儡玩一屆再選咪得

唔會，歐美屬同一個文化圈

中華帝國會同俄羅斯爭奪中亞

整多次六四就發達啦

個時係因為個國會做到野會反對佢先解散啫嘛
人大係咪都一致通過解散黎做乜
仲可以話人民一致支持刁大大添

咁咪show off唔到權威

你知唔知佢上位之後中國經濟增長開始放緩？
打貪又打到稱帝

之前禁煤，禁到電力告急，冬天嚴寒無煤燒無電用
想幫佢打丁就學下優美啦，咁都講得出

打貪只係對付政敵既手段

全面封殺唔比班大商家走
佢地把資產買通軍方要員反鳩雜種都唔係話咁易完全無損
人地想走 唔同你玩
所以無理由唔比佢地走 逼人地反鳩你咁笨柒

有冇天真咗啲
“打貪”從來只係手段，藉口
肅反先係目的

每次轉人都係打貪打敵對勢力架啦

要幾單純先會相信真係打貪

近平十一

佢根本覺得冇需要
大權在握 我都唔知佢係醒得滯 定做到傻傻地覺得自己真係可以做皇帝

佢學普京應該有得玩，d中國人之前都幾迷佢，依嫁咁搞個朵就臭哂

習棋王盤棋捉咁耐
終於領悟神之一手-稱帝

聽黨話 跟黨走

回到董卓世代

基本上中國堆細官員都貪得好狼死
上次好似係廣東先有單
地方細官都想逼個商人每年花5億起細豬場援貧
比個商人串佢五億起年年起幾間五星酒店都得

你講得冇錯，我支持的係中央，唔係個人。

中央永遠都啱，因為中央出問題國家就會動盪混亂。

係咪驚自己無命等多幾年咋

真係打貪嘅成個黨拖去打靶都得啦
黨員嘅人工但可以咁身光頸靚
又住大屋又送老婆仔女出國
唔貪撚有可能咁做？

班人中學係咪無讀歷史？以前東西廠成日都以貪污為由拉人抄家㗎啦

有都冇用
要清除呢班人話咁易
共產黨有曬經驗

而家打完咪拎正牌做史達林
留名睇佢死時一樣比人鞭屍
睇黎中共遲早同蘇聯同一下場

雜種心底中始終唔信得過人
玩換傀儡始終有風險
一個唔小心比個傀儡反咬你一口就可以全滅

你都on9 盛世後係咩？

擺明車馬先爽呀

打貪真係得淡笑，唔係獨立機構去做，調查過程唔公開，審判過程公正成疑，全部人都係自己認晒罪

睇見都覺得可悲

有冇咁天真
中國式反貪從來都係肅清政敵
無論係2000年前，還是今日，畀多2000年中國人都做唔到清廉政府

亂 亂咩 都畀佢斬晒啦

人大只係榮譽性職務，做人大的人本身係中國各領域都係精英人才，賺取高收入財富好正常。

譬如汪明荃女士，佢本人買層樓都幾千萬，又貪污？

咩叫反對的人出唔到聲？而家已經經過黨內討論，贊成反對的意見已經出哂聲。

最後決議：中央委員會決定贊成國家主席任期上限改變。

唔係話有人反對，就等於唔做。你搞清楚先啦，上腦的似乎就係你。

純粹講講，所有農村土地仲係農村集體制 所以好難流轉
城鎮土地國家擁有，就同全世界好多地方一樣

唔想quote 五毛
啊習大大月薪一萬
黎香港租間屋都唔夠

大陸人其實都好不滿, 佢地都知乜事...只係不敢出聲, 何況出聲都冇能用.
其實大陸有錢少少ga 都排緊出國, 香港係最簡單最低門檻ga 地方, 走資又方便...
今次應該更激發一班人加快步伐..有錢ga佢地心知隨時有野一燒過來乜都冇.

佢地來香港第一件事做乜? ......買樓

只係壓彈弓
佢死咗都係亂
仲會亂得更精彩

大嗚大放
又死好多人

大陸係人人都貪，單方面打貪根本係廢話

解放軍圍交易所

幾時嘅事，有無新聞睇？

唉 一邊覺得抵佢地死 日日鬧港獨台獨藏獨疆獨 一邊又覺得佢地都幾陰功 畢竟環境同教育令佢地變成一個咁嘅思想 真係可恨之人必有可憐之處

亂條撚咩 佢鬥死晒其他派系好耐連中間派既李克勤都架空左幾年

雜種仲用到

習總下緊盤很大的棋

WFC

解散咗人大 邊度搵人拍手掌？
定係搞番天安門檢閱紅衛兵咁？

On9 又唔見習近平清算到江澤民？ 你有個個勢力你落左黎都唔撚驚啦

李克勤玩完啦 而家撚有分團派江派太子黨咩

你認為中國唔亂 香港就會無事？

香港橫又死掂又死，緊係想睇到你亂啦 心都涼啲

遲早都會出現既野
掩耳盜鈴有咩意義

老江有亞視
肯定長命百歲

有就一定仲有 江都未死

一撚陣駕崩啦 習帝

我覺得正如讓子彈去飛其中一段所講
就算比曬錢同武裝班賤民
佢地都係咩都唔做
要等到有領頭羊成功先會衝出來....

有冇巴打可以講解下宜家中共勢力分佈

算撚數啦你

習天下

［温馨提示］嘉喜嘉（1663350）疑似係新晉扮中立五毛

唔明點解班大陸仔咁大反應
就算邊個稱唔稱帝佢地都要照受㗎啦

我都好出奇

真係俾佢討伐晒

秦始皇當年就煉唔到仙丹，唔知2018年嘅今日研究到長生不老藥未呢

而家就係講緊出聲反佢嗰班被人冧撚哂呀
你繼續扮瞓啦
合埋眼去含撚的確可以呃自己係食緊雪條

有時好撚邪 稱帝後好快駕崩

係，推得改憲即係冇晒人反對

你有咩言論反共？
仲有民主黨，阿因生都好多'反共'言論架
去到'大是大非'咪好似你咁現形囉

留名睇習大大好唔情願咁比人大逼恢復帝制

籌安會

未必討伐哂
但都幾肯定冇人會反佢
佢一上場就掃咗幾件對家嚟祭旗
剩低嘅即刻做鵪鶉啦

國不可一日無君 請求習大大即日登基 主持大居

皇袍加身

留名睇 習大大起返間破廟

歷史真係一個循環

土耳其搞完公投都無得終身
習帝可以直接搞掂

唔搞埋世襲制嘅話, 佢駕崩之後會點處理?

同埋一恢復左帝制, 佢下面一定會有人都想做皇帝

獨眼巨人石像

皇帝

立太子

講真都未禁日同韓流野 點會有人反

歷史在笑

分封屏藩

韓流野已禁左 ....

吹奏習種登基都唔係五毛
我唔需要同你嘈
你有言論自由呀
不過我都有複述你言論既言論自由
你係咪五毛，其他巴絲自會判斷

有讀過中史嘅人都知道五代十國
君不君，臣不臣，篡弒頻仍

你夾硬講事實不符的嘢，邊個辦訓？只要唔係違法違紀，係民主集中制的討論階段，可以就政策發表意見。

至於你話政府內冇習近平的敵人or反對者。

唔好意思，執政者的領導班子同內閣，係必然使用志同道合的人，一齊做大家目標的事。有咩問題？

我已經講得好清楚，呢樣嘢係點經過黨內的正當程序產生。唔存在你講的帝制，一人話哂事。

依家d支那人真係廢
一黨專政之嘛
咁都頂唔順
想當年我啊爺個輩...

欽點個華國鋒咪得

天命最高 一見到習王個樣個腦就自動出尋秦記bgm

可以流轉，不過一般只可以係同戶籍的村民中流轉。

避免土地兼併發生，重蹈以前皇朝覆滅的後果。

已經迫不急待向習帝跪安

中国勃起來了 要入股了

下星期驚蟄預計江南一帶發現黑龍

袁世凱

其實都差唔多
就來連翻牆都冇得翻

聽日有隕石降落 石上有字

天降祥瑞

準備好焚書坑儒 同 連坐法未？ 有得評論好評埋佢啦 無咩機會了

冇人打算返轉頭，我哋國家只有不斷向前，向對國家好的方向進發。

而家擺係面前的事根本好簡單。習近平主席唔想退，黨內經過討論，中央委員會向人大提出國家主席任期修改。

想國家好，想國家繼續穩定發展。再審視習近平呢個人，都唔係廢柴。好自然就支持最好。

只要你係想國家好，想國家穩定，就自然不難得出呢個結論，然後作為中國人就做好自己的角色，為國家發展貢獻努力。

維尼比唔上普京
有一半都俾多佢

咁je係老鄧口講一套諗又一套？你仆街啦，胡亂猜想鄧小平思想

錦衣衛 零零發

習近平住所上空發現大鵬

笑撚死人咩共產黨

俄佬京係真亞洲霸主

梗係有農民係田掘到個黃金做嘅蜜糖罐

所以一個民主國家咪要公投囉

肉靈芝

全面管治權啊老友

有錢嗰批最少都走去新加坡

仲夠膽黎香港咩

快下跪啊

植物人醒返 開口第一句係 習近平

應該係有條龍型嘅雲

支那反了

通常登基都會進貢 唔個香港縣會進貢咩

我唔會同你駡戰幫你洗版
你想講既野已經駁過無數次

點知底部印住廸士尼logo

Made in chi na

光明頂幾時再請吳友嘉上去

n字ban左啦
make in chi xa咋

因為佢地不嬲都無自由 慣左

美煙痴牙

留名等睇第2次大躍進同文革。
然後第二個鄧小平再搞主席最多連任二期

可唔可以係今晚

你依家明點解 香港班官唔派錢喇

好快會去煉長生不老既仙丹

上去又係講香港人諗多左
要相信習大大

完全配個習皇路線 扶貧 多餘既錢上貢（9成多餘）

不嬲都進貢緊 望吓高鐵 港豬澳先

你老母比狗屌

對d 親支者根本唔需要講咩自由/人權
你班撚樣唔值得有呢樣野

派三千童男童女去外星搵長生不老之藥

古有夜明珠 今有進貢東方之珠

雜種盤棋都好大下，要加時捉成世咁耐

要份產房搵

以19 咁仆街既格一定又請劉夢熊上去撚

咁你就錯，驚慣咗，有撚人出聲

吾皇萬歲萬歲萬萬歲

劉夢熊今次應該會真心屌啦
上面都大把黨員屌呀

重建後宮

之前bno post底已露

呢句野係大陸禁左啦

五毛死全家

係咪d劇一講吾王萬歲要cut

Dream bear: Fuck my life 比689玩完又比班仆街撚

另一個燒山 瘋狂落錯注

咇咇咇咇咇咇咇咇咇

毛新宇上前 朕賜你為開國大將軍

太監就有佢份

神預言

打稻草人

唔支持港獨，可以係黃絲/建制/中立
唔支持bno平權唔係五毛，但唔同post就用自相矛盾既立場去反對件事，一係痴線一係五毛
用v7=白痴，唔係五毛，鼓吹人用就可能係

支持獨裁，個人立場就絕對係五毛

歷史要重演了

Dream bear蠢啫
你睇下+x哥走得幾快
從來唔亂落注 勢色唔對即走

班中國人惡得出樣咩，咪又係鍵盤戰士

係鍵盤戰士都冇得做

dream bear 同 +x哥完全唔同次元

習大大習得
氣力界限突破(Lv無限)

我地都唔知做得幾耐

唔通 習總出去搞女人,唔覺意生個雜種又話你聽咩,
大把中共高層疑似有私生子

以習大大氣燄黎講 絕對做得出

侵

唉 遲下d消息傳唔傳到出去都成問題

哇…

而家要港獨當然冇可能
但唔支持港獨就撐獨栽

連集權都可以講到係天大好事，唔易

支持習大大稱帝

追左30頁post, 個優美開始既言論真係5毛, 廢中思想既典範,本末倒置

雜總唔肯退, 以免中國大亂就支持佢廢憲? 連是非黑白都未搞得清

邊有一個國家會因為當權者唔肯退就要全個制度遷就佢比佢做落去? 中國用幾十, 甚至幾百年先訂立叫做無咁獨裁既制度 (都只係講緊唔可以連任多過2屆), 條友話唔想退落黎就要成個廢除?

如果你問我唔係咁既話係咪想搞到中國大亂? 是其是, 非其非, 當權者唔岩就抗爭到底, 呢點都做唔到既話永遠都係奴隸, 幾有錢都只係無骨氣既市井之人 (明顯中國人就係呢d)

成堆支那5毛接力

如果對國家係好你就支持，你第一個應該去崖山投海自盡。

我反而覺得此舉會係埋下中國分裂既伏筆
應該係時候為自己準備
迎接一場腥風血雨

共產黨仲唱唔唱得呢主題曲

就當習種係聖人完美，佢死撚左

個接班人係垃圾都可以永續

不出20年支共一定會倒台

重要既既武器都無,點獨呀
你估真係清未果時拎起把菜刀就叫革命咩

支爆

稱帝？不怕啦

你還有党啊

皇位空了107年

使乜同佢認真，佢不嬲收錢耍無賴，期望佢同你講道理？

梗係唔會啦，佢由第一屆上台已經停頓左
一戴一露，輸出高鐵，藏南，釣魚台，免稅港，股市，民主，有邊樣有發展過？亞投行有乜用？
佢除左個人權力之外乜撚都倒退緊，你食撚屎啦仆街

近年不停咁外交上迫人唔認台灣
都可以理解為開戰時減低外國參與既機會

重回正軌

國家依家太多低端人口，國家正為此感到躊躇
點解閣下唔撚左佢，為國家考慮下

正路就冇得打
但佢諗野唔多正路

鄧小平再見

習帝君臨

講得出永續冇壞但又避談

所以正常人有咩可能會同意

就當同意既中國人係生番無文化鐘意做奴隸, 追post見到香港有廢中同意同埋優美開始個d言論真係嚇死人

一般我都唔會屈人5毛, 但條友唔係5毛既話佢同生番真係無分別

北京冬奧之時，乃新年稱帝之日

幾時整返個習歷

實名制
打貪
禁走資
就咁睇好似係咩關聯
但其實根本習總一直為自己稱帝鋪路

一地兩檢其實都一鳩樣 根本係全面接管香港既一環
班廢中狗官仲話無事

明明係歪理都要盲撐，唔易架

微博留言都幾好笑
叫維尼叫得咁親切，依家稱帝又咩唔好？

齊齊食蜜糖

super

開咩鳩戰呀

支共都笠水唔打啦

大家keep住相安無事算架喇

點解咁都冇比人和諧到

習朝習太祖

留低證據 同呢位賤民講88啦

你估上面班人無人不滿咩
好戲都仲未開始

太多人 太忙，做唔切

幾時拉晒微博留言果班漢奸，全部收晒美國佬錢既

吾皇萬歲萬歲萬歲

中國有公投
笑撚死人

笑到我仆街公投

中國倒退100年

咩叫倒退100年
根本由頭到尾都冇進步過

岩岩好出年就五四運動一百週年

叫撚左一百年德先生賽先生到頭來都係夢一場

一早就要準備，習種一定出兵侵略台灣

打左咁多大老虎 就係要嚇班高層啦

帝制方面已經超英趕美
明眼人一看就知道中國勃起來了

1916年1月1日，袁世凱恢復帝制，名洪憲皇帝。

仲香港

擔心會唔會第三次大戰好過

家下北方聚集三個痴線佬

一早已經有人講左佢會廢兩任制
由佢打貪肅清政敵個陣 當初講無人理
而家真係埋身先黎驚慌失措
雜種野心好明顯想超越毛鄧二人

習大大： 又味又反堆？
官員：味又......味又.... 味又....味又
習大大：通果

五毛就係俾呢啲仆街頂爛市

其實佢地都幾關心政治
好過香港人

香港人：WFC? 邊個做都一樣

想知全國人大成立以來有冇試過有法案係通過唔到

係咪熱普城永續基本法信徒

大陸班親戚有地分，有錢派 得閒理

要突破日美同盟攻台 預左要大規模爆發戰爭
吸收過二戰教訓睇住德國侵佔波蘭捷克
唔係以為有D評論覺得台灣係棄卒嘛?

美國佬一叉隻腳埋嚟其他國家參唔參與都唔成問題
除非美帝真係放棄台灣

君主獨裁政府無制衡
政策一錯就好易無劫不復
長遠計多數不利民生
大陸佬得依十年叫有好日子過
依家又要去返清朝
佢地梗係屌

共產黨走向毀滅嘅第一步👍👍
習總好野！

比人感受完美好既感覺再逼佢食返屎

一夜回到解放前

呢句真係多年黎垃圾港豬既思維
因為自己愚昧無知短視 以為一句邊個做都一樣去蓋括一切
你去質問返佢政治既野 你會發現佢地根本乜都唔識

mean 過連登仔

5毛就係成日用呢句係高登連登洗腦

放心
真係開戰，台美日韓印都唔會肯過你

江澤民年代悶聲發大財反而最多人搵到錢，而家歸晒邊，得少數人發到大財。

上海米奇老鼠樂園有冇小熊維尼景區？若果有，要唔要拆？

03年前 根本放任香港自治

唔駛開戰，經濟封鎖都陰乾台灣，台灣根本無運行。

現時那些歐美國家的廠商在支那搵到錢，是
怎樣把錢匯走，如寶馬，大眾車廠等？

最蠢係香港人
有咩好出奇
一向都好多人反中共

只係大陸有咩反對意見就禁言
刪人封號

只有香港人當5毛留言係真理
同共產黨同氣連枝

壓垮支那既最後一根稻草？
期待其他黨派反鳩維尼

d五毛點算

李嘉誠真係好有先見之明，拆港燈，賣中港資產

撚有其他黨派咩
之前打老虎已經變成一言堂

冇飯開

唔覺得會倒台
北韓咁樣都唔會倒台

洗班支民腦，就可以千秋萬載啦

你信中共真係封鎖到台灣咩
歐美同台灣檯底無斷過交架喎

誠哥走得快

到時仲唔係美國來了我帶路？

太監

第1個回覆

李克強﹕我屌你老母

歷史總是驚人的相似，總是會再重演

點解習近平要咁早改制？

等佢連任之後，做到差不多足十年先改，清異己清到乾乾淨淨，再改制唔得咩？

其實佢只係做左幾年主席，何必咁心急？

係咪有咩迫切需要？令佢要而家即刻修憲？

陸權國家封鎖島國？ 除非玩無限潛艇

公安今晚要OT幾耐

我係講經濟，唔係講外交，台灣經濟其實好差下，工業息微，人工低又俾大陸人炒貴左啲樓。中共要玩貿易戰，台灣完全無反擊能力。

好多人要被查水錶
點只今晚咁簡單

鄧小平獨裁得黎好有遠見
知點樣令共產黨千秋萬世

有冇諗過果班屌既其實都係得小數
同埋遲下咪又係比人封口
邊有人敢反呀
只能說來生不做...

竊國大盜

而家提出嚟
通過到固然好
過唔到就睇下重有邊個反對
做低埋嗰堆
連任後再推一次就實食冇痴牙

指鹿為馬嘅故事應該有聽過啦

另一個可能就係佢想出兵打鳩某啲地方
要確保唔會打打下被人拖落嚟

重有一個可能性就係開始有人想郁佢
所以就靠死攬呢個位嚟自保

有無諗過，北韓，支共，俄京一早打曬眼式，邊個出手先，跟住果兩個都會出手。因為佢地知道單挑美帝一定輸

老鄧都唔做皇帝 雜種真係狼子野心

歷史循環 永遠都係step by step,籌安會不日一定會出現

人地衰極都去過法國留學又識俄文...

分分鐘支共班友仔自己打左先 佢得罪咁多人

歐洲被支那剷平就大有可能, 大愛丫嗱, 終會現眼報

支那人邊會諗到咁長遠
好似一帶一路都係見一步行一步

而家d共產黨人變哂奴才畀習總玩哂，以前d共匪個個都狼子野心，一黨多派大亂鬥

唔怪得之前要排除低端人口
北京要做21世紀新帝都
不能充斥著外來低端人口

俄佬同支那合併

根據歷史
俄仔會誓神劈願咁話撐支那
到支那打到焦頭爛額嗰陣
俄仔就會衝出嚟食支那嘅地
泡仔如無意外都會有樣學樣 照辦煮碗

錯覺大陸明理過香港

只係因為你易接觸香港人者

有無去大陸公園見d妹下妹下廢佬
有無見得益收地致富既廢中

班大陸仔都幾夠膽，係個企圖稱帝既人面前指手劃腳
係我就龜縮算數

Btw, 班友實唔夠膽遊行

幾時黎多次六四

普京仲唔趁機食埋個不凍港

1001